gay佬俾人歧視，唔係因為同性戀，而係性格有問題

真心覺得同性戀唔係問題，但某d死gay佬平時做嘢扭扭擰擰，牛高馬大夠膽死點個女同事去搬重嘢（明明係佢應承做嘅）。你鍾意男人你有你嘅自由，但請你返嚟吹水多過做嘢真係收皮啦。

做得嘢嘅我真係唔介意你gay, TB、人妖、定變性人。下下響我公司話以前俾人排斥俾人歧視，其實有冇諗過人地歧視唔係因為你性取向，而係人格呢？果日仲同我講話呢個國家唔俾gay couple 領養小朋友。diu, 佢果日先話好憎細路仔，咁佢爭取領養細路嚟做乜？

利申：響外國請咗件白皮死gay佬返嚟吹水，炒佢又驚歧視，佢個格仲衰過港女，依家唯有等完contract。

咁真係幾乞人憎

利伸：gay

以前香港識嘅gay嘅同事都唔會咁L煩，呢度果個死gay佬下下埋唔到堆又話人歧視gay佬。我覺得同性戀唔係問題，廁所都特登整咗個跨性別廁所出嚟，但一唔啱心水就用「歧視同性戀」嚟撻人真係好無奈。